覺唔覺「五毛分化」已經變咗一個thought-terminating cliche

由知道五毛會吹風，變到一有任何輿論風向就立即認定一定係五毛所為

任何議題事無大小，總之唔啱我心水嘅立場trend咗就一定係五毛攪事

屌醫學霸權就一定係五毛想引入大陸醫生

維護書面語就係五毛想扼殺粵語
而反對書面語就係五毛特登將議題由反蝗語spin去反書面語

鍾意討論風化、軼事多過正經新聞嘅全部係五毛有心分化港人關係

樓主五毛

第一, 吹大對手, 咁先可以製造同仇敵愾嘅氣氛.

第二, 標籤對手, 咁唔夠人講道理果陣都可以話人係五毛當贏咗.

泛民打手食魚有魚味

最佳示範.

不如關sir為講下你衝出嚟認學獨聯係第一個向英領示威講違反聯合聲明問題嘅組織, 當之前做嘢啲人冇到嘅故事啦.

咁都叫泛民打手？

五毛咩咩妹

正經啲啦

偽政治最終一定玩死自己

熱狗俠盜獵車手

五毛dewi

得罪講句，好多連登仔基本邏輯都唔掂
A implies B唔代表B implies A，correlation does not imply causation呢啲都未攪得清
求其學咗兩隻字，咩thought-terminating cliche呢啲術語就覺得自己好有point咁
表面好似講到頭頭是道咁，實際都係離唔開非黑即白嗰套
首先分清邊個係敵人，之後將學過嘅術語有理冇理套晒落敵人度就當贏咗
然後一邊玩name calling一邊扮晒蟹自己先係講理嗰邊

你條柒頭覺得泛民做嘅嘢獨派做就係垃圾咋喎

我唔覺得佢地叫玩緊政治.

連問題都唔識答, 唔敢答.

下, 乜原來歸英派係泛民? 哈哈.

五毛關班打手就係咁啦，五毛關貼張圖又話你係五毛。

屌你老母，五毛關自己貼自己人形豬條片，自己同自己宣傳，你醜唔撚醜囉？

濟濟一堂

其實我覺得
城市和國家
本身係家庭的延伸

所謂修身齊家治國平天下
如果自己連自己的屋企和諧整潔都搞唔掂，或者未結婚生仔成家立室。
你大概都係只能指出問題，但無法解決問題的人。或者提出離地的解決方案和理念居多。

知彼知己，百戰不殆
作為一個反共人 搞政治社運

請問你一年去左幾多次大陸

努實回答

如果未能知共，又點能反共

離地反共害港